深夜仲勁大聲播歌嘈住隔離嗰啲同我仆街死

一點幾啦屌你老母自私精
谷鳩氣

系

唱咩歌？

上次夾band係海濶天空
今次唔知係咪另一個單位 類似粵曲嗰啲

住工廈？
有音樂品味我真係唔驅
jazz呀lofi呀classical呀都ok

屋苑呀

返左香港？